{
  "About": "나에 대해",
  "About | Louis Cailleux": "나에 대해 | Louis Cailleux",
  "Adventurous and open-minded, I spent two semesters at Chung-Ang University in South Korea. There, I took part in many projects, not only around computer science, with students from diverse countries and cultural backgrounds. I always will bear the mark of this unforgettable experience throughout my career.": "그리고 대한민국에 있는 중앙대학교에 교환학생으로 1년 동안 지내면서, 다양한 나라에서 온 학생들과 함께 IT 등의 다양한 프로젝트를 진행하기도 하였습니다. 이를 통해 도전과 열린 마음을 배우기도 하였으며, 제 일생에 있어 잊지 못할 추억을 쌓았습니다.",
  "All rights reserved.": "무단 전재 금지.",
  "Block identifier is a required field.": "블록 식별자는 필수 필드입니다.",
  "Contact":"연락",
  "Contact | Louis Cailleux": "연락 | Louis Cailleux",
  "Email": "이메일",
  "Louis Cailleux": "Louis Cailleux",
  "Message": "메세지",
  "Full Name": "이름",
  "Hello": "안녕하세요",
  "I am also trying to integrate and strengthen important development processes (test-driven development, unit and integration testing, coding standards) to my day-to-day development practices.": "또한, 저는 현재 매일매일의 개발 연습을 통하여 중요한 개발 프로세스(test-driven development, unit and integration testing, coding standards)들을 통합하고 강화시키는데 노력을 하고 있습니다.",
  "I am a graduate of the European Institute of Information Technology with the title of expert in Information Technology.": "정보기술의 전문가라는 타이틀을 지닌 유럽의 IT 전문기관을 졸업한 졸업생이기도 합니다.",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Send Message": "메시지를 보내세요",
  "Subject": "주제",
  "This field is a required field.": "이 입력란은 필수 입력란입니다.",
  "This email is invalid.": "이 이메일은 유효하지 않습니다.",
  "This phone number is invalid.": "이 전화 번호는 잘못되었습니다.",
  "Message sent successfully! I will get back to you very soon.": "메세지가 성공적으로 전송되었습니다! 빠른 시일 내에 연락드리겠습니다.",
  "An error occurred. Please contact me at this email address": "오류가 발생했습니다. 이 이메일 주소를 통해 저에게 연락 주시기 바랍니다.",
  "More projects coming soon.": "더 많은 프로젝트가 곧 제공될 예정입니다.",
  "Passionate about object-oriented programming, I am very fond of languages such as C++, PHP and Python. During my last position, I was able to build and maintain ambitious e-commerce projects for the multinational corporation Pernod Ricard. Nowadays, I use this expertise as a freelancer, but I would like to find a job within a company once again. I am interested in Machine Learning as well, especially in computer vision. I like developing small projects in this domain during my spare time.": "C++, PHP와 파이톤과 같은 언어에 관심이 있을 뿐만 아니라 객체지향프로그래밍에 열정적입니다. 규모가 큰 e-commerce 사이트의 개발자로 처음 커리어를 쌓기 시작했습니다. 그러나, AI (machine learning, R&D engineering) 분야의 방향으로 변화하고 싶습니다.",
  "Projects": "프로젝트",
  "Projects | Louis Cailleux": "프로젝트 | Louis Cailleux",
  "Send me a message!": "메시지를 보내세요",
  "Request failed with status code 500": "요청이 상태 코드 500으로 실패했습니다.",
  "No match found for ": "일치하는 항목이 없습니다 ",
  "Loading...": "로드 중..."
}